[港股] 貼倉求屌醒

388 一入就跌。。。走唔走好

冇玩港女好耐，我出返去先